櫃員機被清空 金管局：銀行已適時補充鈔票供應

金管局表示，留意到社交媒體流傳多個不實訊息，惡意製造恐慌，呼籲市民不要相信流言，小心核實訊息。

金管局說，注意到市民到個別銀行櫃員機的輪候提款時間較平日長，銀行已採取措施，適時補充櫃員機和分行的鈔票供應，強調各銀行有足夠流動資金應付市民需要。

補啦 未噤夠

繼續啦

唔該曬

有錢㩒喇

繼續禁錢

快撚d補錢啦仆街
係度講咁撚多廢話

不乜實 行咗幾轉都冇得撳

大把ATM真係無哂現鈔

可能真係冇錢!

我仲未去噤 等佢refill完去噤

全Atm都冇

屌你金管局幾撚時補呀
補完一陣間就無晒
係咪唔夠錢呀

可能冇得refill

屌唔好呀 未禁呀!!!
無錢禁就拆撚晒佢

量化寬鬆

流言無錢㩒
咁係無得㩒喎

其實真係冇可能冇錢 暫時
係佢地覺得危險唔運鈔姐

唱咗美金未呀？

好驚呀

大家千祈唔好攞曬銀行啲錢出嚟跟住又唔供樓咁樣銀行會冇曬錢㗎

補啦 日日㩒緊2000

笑死
入返d人民幣比人禁啦

補完錢通知聲，都仲未禁完

繼續撳

樓下boc atm勁多人排隊

未d補

一補完要即刻㩒，唔係就冇晒

我樓下都係

今朝勁快無囇

#metoo.....

大家要印番以前啲提現金換美金文宣

繼續㩒

molamola

聽日去撳

錢都拿哂上去打貿戰吧

咩呀 又話解款唔撚開工所以冇人入錢落機嘅？

根本無refill

屌你 都唔知有無錢補 定運走晒上大陸

我都唔覺有

乜撚野不實訊息
勁多ATM清左...

用中資抵啦

需要澄清其實唔夠錢都似會變真

唔夠快啊
補多D 唔夠禁啊

推

行咗幾轉都冇得撳
好多人一萬一萬咁撳...好快冇曬

美金美金

特首發放不實消息

睇下點

想禁boc都冇得禁 比人打爆晒

發現撳到冇曬錢既櫃員機，可以打上銀行熱線報比職員聽，講低機身編號同櫃員機位置，叫佢派車落黎補錢架，然後就有得再撳過
例如恒生可以打2997 2112，HSBC可以打2233 3000，渣打可以打2886 8888，中銀可以打3988 2388

睇標題以為被打劫

現實係男女老幼都驚晒緊急法 急急腳撳錢自保

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

講左成二個月禁錢，無乜成效，一個緊急法就禁到香港爆哂焦土林鄭

樓下櫃員機未一樣冇錢

我樓下個間爆撚左

我諗好多清左

其實香港人咁有錢，咁豪爽地㩒，一陣間就咁快㩒清atm

push

聽日再撳過

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

印姐，我唔明有幾難，又唔係叫你搵

邊有流言
明明真係有可能

佢叫唔好驚我仲驚

咁仲好
嚇到班廢老以為真係冇

咁多廢話
仲唔快撚啲去補 樓下仲係冇錢㩒呀

姐係香港就嚟冇錢

'誰輕輕叫喚我

多多都禁撚哂你呀

班阿婆個個都儲幾十個

無咪印囉

都未伶哂出來

唔係流言喎,咁真係無錢攞丫嘛

有無方法取消提款卡提款上限，用渣打1日限3萬唔夠爽

H

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

仲用支資銀行

無錢攞啊，好撚慘啊

緊縮狀態全民恐慌,齊齊擠提.

驚你地緊急法

岩岩落去都禁唔到

真心驚

唔夠啊 補快啲

呢樣真
屌佢老母 依家成個政府都講大話

冇錢

細行會唔會易d 有錢禁？

20個人等一部機

對家反對的，我地就要繼續

好多人走去東亞到㩒
㩒到無曬

唔好理，最緊要㩒晒d錢出嚟

快D 補錢啦咁

我都唔明邊忽流言.....
樓下部櫃員機都無曬

即我地未㩒夠，要加油叫人㩒多 d

唔怪得成日見到解款車

快啲補。我樓下部機冇哂錢，我未禁哂

銀行無錢攞

我見唔到

自己落去睇下咪知係咪留言囉

我無囇cash .....

冇錢禁呀屌你老母

㩒幾萬出黎先

Exactly .....
係真係被清空...

屌你老母
補就補啦
咁多野講
我地係你老細丫

屌你老母 禁極都無錢出
仆街 係補就快

大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

SOURCE：Alex Lam/Tai Po 大埔

可以繼續㩒
唔該

真擠提呀,好驚驚呀~~

政府越話冇野
實質就越大鑊

好多人排隊....

快d補啦，你唔補我點繼續㩒呀

真係好痴線
一出條濕鳩惡法, 上次我地吹雞都無咁多人去

好彩今朝落左去㩒

我頭先見到有啲五六十歳嘅人只係覺得唔方便，未有恐慌

祝你好運

上個月呼籲人撳錢都無太大效果
林奠自己出手果然有效好多

美金都㩒晒

補多啲美金啊

今次無人製造任何恐慌.....
D人係真驚
惠康都被清一半

撳晒佢
放入面好撚危險

可能真係怕出解款車唔安全所以先唔補錢

行左幾條邨都無

自製擠提....

津巴布韋都係咁印銀紙

今日禁曬 都禁唔到 補呀 我禁曬佢

安撫下廢老渣 唔通同你講銀行冇錢咩

已經比人㩒晒

不實信息？我拎錢關網上咩事 我信唔過銀行姐

周圍都係禁

我自己係見到周圍排隊提款而拎....

此地無銀

Atm攞得幾多
20000?

香港已經出現信心危機, 真係要提走自己D錢先得

我地搞襟錢搞罷工都無政府搞得咁成功

例如咩不實訊息?

正常就一日上限2萬，但有得自己set高過2萬

快啲refill啦 未禁完呀

我都見唔到....

未禁完就冇曬 快快手refill 比我禁埋佢

唔係話其實銀行得300億cash咩
快撚啲拎曬佢哋走先

兩個戶口都得返一百蚊咪話我唔支持國家打仗

發夢夢見某解款公司琴晚無換錢，今朝又hold住唔換

排左勁耐先攞到錢

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================

補錢就補錢啦
講咁撚多野

其實暫時我又唔信銀行無cash flow 應付
只係呢一兩日d 人chur 得太勁未fill 得切
呢一刻比人清空都係事實

3萬已經係高級plan上限，再去分行問下唔知有無得加

補美金呀記住

利申：住山卡啦無黨鐵既地方，平時個幾部唔同行既atm都無人禁，今日禁到無晒錢，香港人個種執輸行頭既精神真係好真實，銀紙不分黃藍

幾時補呀部撚部ATM都冇錢

呢個真...
㩒極都無

恐慌情緒係會好似雪球咁慢慢滾大

up

藍屍身體最誠實

重聽日乜都冇

提定d現金穩陣d

D人聽完更加去㩒

飢餓行銷
無錢禁時，特別係廢老就會更加想盡方法，排一個鐘都要咁禁出來
大家有冇錢都幫下手排下，製造下d氣氛

無錢㩒仲咁大聲

分行?好多銀行分行冇開喎

冇得㩒喎 補唔夠喎

根本係

721 831 101 104

快點補
未㩒晒

［執倉］整理兵器倉庫

快d啊 我未禁哂

本身atm team都懶過鬼，新年都無錢禁， 何況打仗點會出車

繼續㩒，一日㩒得5皮

朋友做銀行，佢話其實用ATM欽錢係唔會有咩影響，因為ATM每日係有上限，你拎幾多又有上限，加上香港三分鐘熱度，對銀行係無影響

即係話目的係做運動嘅朋友應該去銀行櫃檯拎晒啲錢，或者不幸用中資銀行嘅朋友應該去取消户口

不過好似我依種窮苦學生拎完同無拎一樣就當我無講過啦

8月到而家原來咁多連登仔仲未㩒錢

補你個頭

成日都唔見有人補過

日日撳

恆生ATM冇哂美金...

我quote news je....
冷靜

我要㩒美金

擒晚已清一轉，今日都無refill

哈

補錢未 今日已經行左幾條街先禁到
黎緊兩日都唔知有冇得禁

行左好多部睇都無晒錢喎

此地無銀
者係真係唔夠錢啦政府

唔夠錢仲咁撚大聲！

最好係襟美金啊，其它外幣都得
（除左人民幣）

五點左右係始創大貓銀行㩒到美金

我要美金呀屌

拆左佢啦

屌佢，我頭先行過幾間匯豐atm 都冇哂錢呀

班藍絲身體真係好撚誠實 啲機爆得勁快

聽聞係G4S refill 唔切d 錢

證明篇地開花對G4S都係有效，佢都無人去refill全香港既機

HSBC琴晚開始冇啦 好彩前晚㩒哂

擠提啦快禁錢

有幾多㩒幾多

正所謂:唔見棺材唔流眼淚.
3個月前已叫你地做.
仲將前放支銀果d 都係抵撚死

Habc銀行得幾百拎唔拎埋出黎好

咪就係

好野又有得㩒
補錢補快啲啦仲講

平時講民主自由，who fucking care
講到自己錢，大家一定會緊張

Up

早兩個月叫你地㩒，但得好少人真係有做

衣家先開始驚

快D補

美金真係唔駛旨意拎得多，全香港都好渴市
好彩之前轉哂

仲要大部分銀行無開，大面額錢都無得拎

兩個月前D人當我地笑話，衣家睇下邊個笑到最後

補撚左未呀 我要現金呀 屌你

唔好on鳩，咩年代，有網上銀行，直接搞舖頭，屌

班老人家唔係咁諗喎

又話補 冇錢禁既

繼續補啦 on9

金管局總裁新上任...

夾埋鬼佬基金...

送曬上去了

即係要再㩒啦 ok

黎緊就會大恐慌架啦

補丫
補啦嘛
補丫
仲唔補

肯定冇曬

執輸行頭慘過敗家

好呀 聽日又㩒過

美金係中共的
有都比哂支共打貿易戰，點會補比你，最多比你每日拎2000

終於有得禁

直接去銀行拎

事實係真係無
行幾部都out of cash
有果堆都係得$100
又要限你最多拎$4000
說好的錢呢？

得個講字，㩒到先得㗎

緊急狀態喎

要預約架，起碼三日

港紙印就有啦，美金就.....

citi bank今日book聽日拎到
不過我窮撚一日最多拎得5000

㩒咗無蝕底，唔㩒隨時渣都無
梗係去㩒啦

你有撚錢㩒咩

你連銀行都唔開，搵鬼信你咩

金管局：外匯基金好穩健

早兩個月換十幾萬美金，都要book三日，中途班staff諸多阻難，又話冇收到呢個order、又話存返入去好麻煩

衣家可能預約兩個星期先拎到

屌你拎咁多
不過我都諗緊d美金定期到個陣點算
活期得幾萬逐d逐d搬走就算

快啲補啦 今個月份糧未襟出黎呀

港獨之母你當流

垃圾

今日行過中國銀行連櫃員機出面隻玻璃門都無開唔俾人噤錢

金管局講大話

成個寶琳都冇現金

轉去離岸戶口，冇現鈔唔影響電匯

有啲補都冇用
西環中銀門都鎖左入唔到
上商搵舊野笠住個櫃員機唔㩒得

吹水姐，呃香港人唔到

排到出去

我行左好多間 都撳唔到嘅
想撳埋個幾舊水出嚟都唔得

大家㩒咗未

純粹分享，今日係發達鳥換美金，有7.837
見到裏面仲有大量美金

係有先好

好誇張...

仲有?

琴晩影

有呀屌你

wtf

你繼續補錢啦
補一撳百啊我

周街都無 係補就快撚d啦

香港緊急狀態，唔係唔㩒錢保平安呀嘛

錯手
大家努力噤

快撚的賠傻西藍絲香港無錢囉啦

助攻攬炒

補啦
戶口大把錢未禁

即係唔夠啦
又成功左我地

補晒錢去櫃員機先出聲啦
仲未襟到錢呀屌佢老味

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

宜家見到有atm都有鋪癮去禁返幾千出黎

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

唔需要預約？

方向正確

補條撚咩 度度都唔夠錢拎

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

仲未有

個政府用緊急法啊 邊個製造恐慌都唔知

今日咁啱路過咋，冇大量cash係手
所以只是換左500usd ,唔使預約

大額就唔知

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推